有冇人覺得政府應該全力打擊大麻？

你做道友你嘅事
最柒係下下食完都要係ig打埋咩420
乜柒🌿🌿🌿
見到關島合法大麻又話咩好想移民
等全世界都知你係吸毒仔
真係威過愷婷
政府幾時拉柒依班柒頭

打擊岩架啦 連草都無得隊香港人就會反政府 skrskr

#stoned#420#chill#lit#fuckinglovegreen#vegan

大麻撚駁吾刀淨係識得負皮

政府邊得閒搞大麻

所有罪惡都應該全力打擊架啦
應該還應該 但現實存在好多阻礙
資源 人手 社會安全 經濟利益⋯
除左太mk令你睇唔過眼 憑咩要放大麻係priority
同埋你可以幫手去舉報佢地 如果你夠證據的話